有無人臨近三十就係咁?

做左幾年野已經事業樽頸，完全見唔到點樣向上，亦無咩空間裝備自己

社交方面已經無晒，愈黎愈少朋友，大學識嘅已經0聯絡，中同都少左; 重點係你做多兩份工會發覺人生愈後期識嘅人自我保護意識愈重，你想當人朋友人地都係睬你都on9

結婚又會好係質疑咪真係要生下一代，腥港而家搞到開個talk都俾人上綱上線 人口增幅八成係新腥港人

總之就係生活乏味，又見唔到未來。呢d係咪叫懷疑人生?

利申股票輸緊錢

重點係你做多兩份工會發覺人生愈後期識嘅人自我保護意識愈重，你想當人朋友人地都係睬你都on9

呢段係個個都咁諗定得樓主你咁諗？

我有咩能力代表全世界所有人

以為個po係自己開
好在股票仲贏緊錢

渣咩貨贏到錢咁勁

公用股長渣
不過當你面對緊果一堆問題，就算賺緊都唔會開心
當然我明白蝕會更傷心

已經忘記左咩叫開心
以前求其睇條youtube都可以係咁笑

都仲識笑嘅，只係開心好短暫，見到fd又唔想成日放負，有時都索性唔撚柒約

仲有幾個月三十

香港人要90左右
到我地老個陣可能係100左右

就黎放負放到俾人標籤

放負開始要搵啲新識嘅放

樓主買左樓未? 幾時結婚？

中晒

未
人工勉強afford到供蚊型狗竇
但唔想財政太大包袱
日日FF係咪真係會跌

我諗好多人都會

有女友未？ 無被逼婚？

好迷惘

以為自己開post
利申28歲

有
好識諗好大體又慳家，絕對娶得過
但成日咁負都怕影響到佢

無迫婚 但自己有壓力

想結婚但冇女

咁都係搵錢>買樓>結婚